有冇巴打後悔DSE唔搏盡

搞到呢家入到大專
分又唔算高
好自卑

冇 因為搵到目標

出來做野更加感受到

好後悔

即係啲人會睇你DSE分?

AK哥咁勁

雖然笑鳩巨人fans 唔要得

agger

巨人廚 型月廚（月球人）刀劍廚 柚子廚 都係辣殺

中兩個
我立即屌你老母先

不過後悔都冇用啦
俾你同我再考一次都可能會再hea過
成日咁諗不如諗下自己點樣去搵第二條路啦
巴打加油

DSE分只係只大學門票，冇Degree難升職。
唔係話冇degree代表辦事能力低，而係工作出左事既話，
如果個職員冇degree，實比人屌多兩錢重，
所以公司係偏向升有degree既人，名校就更佳

勁條撚 未又係冇錢買樓

我好後悔有博到

依家笑鳩我地刀劍廚 柚子廚呀?

你啲同學鯨大？
如果唔係巴打都幾勁 搵到自己條路

明顯喇

有啲科就唔係讀個科嘅料
但係有幾科可以考好 而且係應該考得好

屌你老母

收皮啦巨人第3季勁好睇

刀劍真係辣殺喎

有，2次都差仆街中文科就到上唔到U
然後得知入大學要求來緊會改成計最好果幾科，屌佢老母

第三季有愛衣

喺間算唔錯嘅中學 hea讀都拎開頭幾名
所以戇鳩鳩咁hea埋個dse
最後

氣急敗壞

g

巴打依家讀到U咪得
中文科真係濕鳩既

屌你老母入中大大晒呀?

入到Ｕ就得啦

松岡禎丞x茅野愛衣
不過都係改變唔到刀劍係垃圾嘅事實

講事實又屌鳩我

垃圾就係垃圾

全部都係真
身邊好多人勁

好睇條撚咩

唔好歧視鯨大喎師兄

龍仔 Ho Ball

唔撚識野

刀劍＝賣肉＋後宮＋外掛
不過都係我做毒撚睇嘅第一套

毒撚第一套好似係加速世界
屌垃圾刀劍出到第3季
加速第二季都冇

你就垃圾

其實入到去都唔會再提dse架啦

咪又只係濕鳩鯨大
前途黑暗

刀劍係第一套？咁你宅齡都幾短下

你屌鳩日昇啦

有round dse成績

如果真係有得同中三嘅自己講一句一定係努力讀書
依家真係唔上唔落 成個廢柴咁

利申只係中五六努力讀咗一年 好L後悔

垃圾日昇出垃圾刀劍lovelive

博盡無悔；博埋條命

咁on9 個9科狀元咪好威

我想入嗰科根本唔使好高分
但就係因為我選擇咗hea考dse
所以入唔到
好後悔

小謠

利申 細個睇奈葉入宅
菲特係我童年女神

你個名套野都係垃圾

LoveLive唔垃圾，屌你老母
希 係我老婆正印

奈葉

你就垃圾
小說不知幾好睇

肥希你老婆呀?
好多兄弟喎你

屌你老母ak哥追埋哂d垃圾賣萌動畫
垃圾

我都想睇AW

屌

肥你老母閪

Sor 佢未出動畫 得CD嗰陣 我已經係鐵粉

人不嬲都係後悔先知錯

救命 呢段對話毒到

斯黛拉太戇鳩 得嬌 0傲

唔使round佢都咁威

Dse係咁
用黎篩走唔勤力既人

牙龍點睇cyberpunk 2077

係篩走d中文作文唔好ge人

依家梗係睇比翼啦

有，利申 BU 畢業生

其實我幾鐘意 第一人稱

BU幾好

啱啊 最撚憎死毒撚

一定要買呀屌
見係Cd project red出已經要買
btw睇左gameplay好似fallout 4咁

收皮啦lovelive狗

dse唔好最多都你令你入到大專
入到大專都唔高分代表唔關dse事
而係你係應該讀大專

呢樣真

真

睇唔明

白髮 皮膚白 又大波

不了，原本Aim 中大

lovelive有咩好
啲女一樣樣嘅

中大都好多垃圾

一定賣唔過Witcher3

dse唔好->入大專
入到大專都低gpa->抵你讀大專
係咁上下

一定啦
witcher3太經典

中大垃圾果啲科，浸大仲垃圾。

食死女啦佢
其實佢外型係中下

來盤昆特牌吧，Motherfucker

咁係我講得1999
I mean DSE唔算高

你地買唔買tomb raider

食屎喇你

才子咪得

Lovelive係信仰

唔需要後悔 因為我知自己係搏唔盡既人 俾多一年我 我都係照大部分時間鳩坐扮溫書 自己呃自己 所以去讀asso 唔洗理數學通識 中英無咁一卷定生死 仲有free少少既生活 同你一齊chur既teammates group mate
我中學account 還可以 所以asso既其中一科account可以屈人 Econ 好唔掂 但asso econ係中學入面最易最面頭個層 易跟好多 死都唔死得去邊 仲有project assignment拉分
所以之後都入到大學
1999 但想你知dse並唔代表一切 加油

要幾毒先講得出

會Steam買 PS4唔買

多謝巴打認真分享

我覺得自己算搏得好盡
但未係最盡
最後讀緊城大 本身想入中大
所以都有少少後悔

呢個真 例如🐲

鳩考都5**

係 仲要有米
hall o見佢好多女圍

ak哥就一定唔係啦

刀劍狗

考慮下

你兩個都係垃圾

你都係垃圾

咩hall o

兩個死毒撚
利申 油頭毒撚

出社會見眞章
如果你係龍，絕對唔會因爲一個試令你變爬蟲。相反，如果自己係爬蟲就唔好妄想化龍。識得點生活，唔需要滿足太多物慾一樣可以好開心。所以，無咩需要去後悔，平常心！

你好似打人黎
係咪佢笑你老婆?

咁如果係潛龍呢

啱

無為意 見到有個omate post igstory

CLS喇 我對外唔會公開自己鐘意ACGN

post hall o 合照 狀元身邊都係女 被女包圍了

巴打有咩目標 分享下

唔好做無謂幻想，如果係就唔會有煩惱，係潛龍個人自然會夠沉着，唔會怕亦唔會後悔。

果陣腸胃有事
考得唔好

hall o 係呢幾日嘅事?

我都係
有啲唔舒服
可能關打丁事

唔係 係起碼兩個禮拜之前嘅事了

做後門狗

我成撚日考試急屎

咪撚戇鳩喇，我對外從來唔公開自己鐘意ACGN
最撚憎毒撚

我記得佢話唔住hall嘅

你自己咪都係毒L

呢一刻AK哥已經公開咗了

大專？ I大？

差唔多啦
唔好再問了

咪係

現實絕不唔公開

幾分幾歲呀？

有決心就retake啦

打錯 絕不公開

認真
入唔入動漫soc

好後悔冇入三大

我唔係

又會係咁 可能我睇錯/佢改變主意/佢咁啱一齊去影相掛

宜家全個連登都知你現實邊個啦

唔係全個CU

其實人地三大神科

做咩鳩
爆埋人地電話

入咗好撚耐喇

你又唔知係邊個 亂打8個字都係電話喇

仲以為藝墟先入

認真
你地覺得pubg正唔正 我覺得有d垃圾

戇鳩仔

垃圾

撞彩game

撚係

咁dead by daylight呢 睇人玩好似幾正想入手

退左game

部份同意啦
首先我覺得係龍既就唔本連基本大學學歷都冇
其次就算係龍有個degree都會再得更強

What，我買咗幾年，玩到厭曬 依家先買
不過係幾好玩
你可以試下玩手機 網易個第五人格先，覺得啱玩先再買

書到用時方恨少

屋企無個人電腦無得玩嘛ching

終於翻到屋企，搬咗兩舊大嘢，好撚攰

seed d
垃圾中既垃圾

又話無錢
咁有米玩MB

MB SF都垃圾

有米

Yes...無搏盡 差2分先入到A1
宜家讀a2 無興趣 好辛苦好迷惘

咩科?有冇諗過trans?

唔覺SF靚

好撚窮

死窮撚

後悔冇搏盡溝女

你上面先話完自己窮撚

講真我覺得sf係幾靚
利申唔睇高達
但有望過下
00 age 孤兒仔都好柒
如果呢3套要揀
我揀00
不過sf就再靚d

我係話自己係 死窮撚

屌你牙

飛翼高達最靚

sorlyy誤會左ak哥

飛翼EW改？飛翼EW同飛翼EW改，兩樣嘢嚟
不過我都有

係EW改
改靚好多

*唔改

啲人會笑9人 先覺得自卑

又冇笑9嘅
但係會對差啲嘅抱有一絲不屑

如果唔需要證明 你作大幾分都無人知嘅

有冇 唔會右

肥絲上身
呢句用多左就唔好笑啦

點解要咁做

咁用多右呢

無咁易比人笑9+虛榮心
利申同omate講dse分係作大左一分 雖然作完都唔算高

其實已經博盡左
唔好以為自己真係個鐵人黎架
同埋dse係講你成績
唔係講你努力左幾多
改一改變個温書方法可能已經好好多
不過我而家講咩都馬後炮

當時有

分數唔夠 但都入左八大
當時走去為興趣自修中國文學 唔去讀自己強項理科 讀左幾個月 咁梗係考得一般
考個年又走去狂練 中文寫作 仲要係唔出既抒情文 本身依家寫得好好 又係為興趣 浪費左好多時間

依家大學畢業 無後悔

我覺得冇
study leave照上網睇片打機玩玩具
一日溫得3-4個鐘

31?
好勁啦

高我10分

老處女
啪啪啪

我dse都係打緊機
第一壓力大
二黎臨急温影響真係唔大
適量調節都好緊要
壓力太大温書都温得唔好

屌呀

比我高嘅大有人在

想幫龍巴含

最勁咪又係高得你幾分

屌你咪仲高

你點知我死作文

當初hea 考29 分
早知勤力小小入神科
依家高不成低不就

hea考都29

btw咁巴打宜家讀咩

冇 留返啲力打飛機仲開心

中醫

你今年考dse 今時今日29分都叫勉強入到部分神科

有 差兩分入cu medic

冇
因為知自己係DSE個制度下唔會讀得掂

差一分

中醫收分唔低架
廿八分以上
係個名鳩咗啲

邊間u

極後悔 一直影響到依家

你覺得你搏盡就唔係入大專

後悔asso唔搏盡, 入唔到3大

中大港大都係咁高

聽過太多柒頭皮話自己未發力

竟然

都係

都係hea考
好想證明自己

後悔唔夠上進

係 有中同話自己未發力 講到自己發力會有幾勁 結果入左含大

有後悔 但條路自己揀
跪喺到都要行好而家呢條

啱呀呢位巴打

屌你老母 當時諗住鳩fingfing裸考 點知中英通X都有2 係數學u左 有溫書就唔洗讀埋晒垃圾found dip

CU收咁高咩

始終條路自己揀 仆街喊都冇用

要同自己講生命滿希望

係啦唉 諗到一出嚟人工就差一倍就 ching最後讀咩

計7科嘛 有兩科含左撚得5

cu medic 40.5 有人入到啦(計七科)

law 你呢

咩係.5

pt

計埋m2

後悔大學唔搏盡多啲

有諗過pt 好穩定不過覺得人工好似成世卡係幾萬個位都係算 除非自己出尼開診所

pt想升1仔仲要讀兩年master tin 但個人始終對醫療有興趣啲

點解
想first hon?

最佩服追逐理想而有能力嘅人

考試過到骨就算 考完好快唔記得 而家要pick up翻

哦

我校有人best 5 35 走去讀咩物理精研嗰啲

屌
係呢個 先啱

幾大把法

我覺得勁人加夠膽搏讀咩都可出到位 做醫生我覺得都唔係個個勁人性格啱嘅 讀完因為高人工唔會想轉職 除非屋低好需要錢 唔係做份自己無興趣做嘅工我覺得唔抵 咁就一世

咁點解唔牙醫

依個啱 行行出狀元 叻人去到邊都叻

我聽日問問先

我又何嘗唔係

我都識人想輕鬆啲 去咗dental

我都衰咗

同我講返喎 牙醫又唔chur又高人工過pt

你係咪2018 dse啊 又48碎

牙醫冇medic咁chur only

唔係 我70年出世 87年ce架

really

係 但前題你屋企等唔等錢洗 會唔會俾時間你去搏 你又係咪咁鍾意自己有興趣個科/個範 如果都ok點解唔試下 你見啲大富豪仔女都唔會話個個去讀醫 唔係話讀唔讀醫 以佢地嘅財力足夠培養到佢地仔女拎好幾個A/5**啦 佢地都唔會咁做啦 屋企有足夠錢不如諗下go唔go for自己嘅興趣好過

屋企有無錢真係一個好大嘅前提 讀唔成書都有生意做吓 又唔洗俾首期

利申: 窮L

真心你覺得就算考多次又可以好幾多~ 與其後悔不如積極面對

題外話 巴打你成日睇谷阿莫

有 而家真係好後悔 對住個直入LLB嘅roommate 我呢個後門狗真係好自卑

吓 你又知? 以前都幾鍾意睇嘅 關ac名事?

好後悔
但改變唔到現實

邊間llb 係shitty 嘅話唔洗自卑喎

係 你個名

佢宜家d片垃圾左好多 廣告好多

同我個專業又一語雙關啊 治療人地個肉體+用肉體治療人
巴打又點解叫依個名啊

HKU啊

無呀真係亂咁起

老處女巴都係llb
好勁

咁hkullb都唔算超高分先入到嘅

你係咪潤我呀龍巴
mbbs

自問都叫努力 但考試嗰陣個腦一片空白 本身aim得高嘅科炒曬

hea足六年冇後悔過
反正最後走後門都入到u
中學六年如果用黎讀書就真係嘥曬

未grad有後悔
grad咗後發現屋企有冇錢先最重要

因為讀書係今時今日呢個時期 幾撚時都有得讀上去

1)有錢仔考唔好送去外國 未來冇負擔
屋企人俾錢你創業

2)比上不足比下有餘 恆大仔 grad完外國/ local master洗底

3)窮撚 我講緊窮到一出黎成頭家等你養嗰隻
俾你入到3大唔係神科 咪又係做打死一世打工仔

上年LQ都要35分 唔好咁謙虛啦

讀law點解唔勁
咁多reading

人蠢點盡？

對唔住囉

成日講搏盡無悔啲人真係好on9
好多唔好得個講字
的起心肝去做啦

唔係34咩 我只係入面嘅small potato

醫科仲多野背多野溫啦巴打 hku同志一齊努力 希望我唔好讀到quitu

都已經好勁

想轉cu
希望唔會後悔入hku

巴打都係hku?邊科

雖然名就hku好d
但感覺要做一個好嘅醫生係讀cu比較適合

後悔到仆街
如果當初肯比心機溫書唔好臨考DSE前一個禮拜先溫
依家就唔使係中大讀護狗

CU Nursing勁野

cu係教得好啲
不過當初諗住冇gps就唔入

廢J一個
小弟收到offer嗰下想係青馬橋度跳落去

雖然係自己廢但後悔搏盡左都入唔到神科 早知hea考好過

咁都跳
小弟點算

唔後悔 之前DSE 16分 讀HD 今年就去英國讀個垃圾degree洗底

我覺得除左神科之外 讀咩都好似差唔多咁

龍巴係學霸

冇 後門更易走
利申 成功走後門

做咩鳩會double replies

咁你又啱 除神科同nursing

唔夠分入gps都唔係學霸

有錢去外國就好

無實力既人先會用博，有實力既根本唔需要博，係正常發揮，你咁問得本身都係廢鳩

去外國咪又係讀垃圾 只係想了左老母個心願

其實真係唔洗睇得咁重 成績只係成績 唔係代表你嘅一生成敗

樓主讀mbbs都廢

搏唔同博
不過我認自己係廢嘅